[英國留學入]究竟返唔返香港好

諗緊返唔返香港

返又驚搭飛機搭車嗰陣中招

唔返又覺得喺英國等死

又唔智考試安排

有冇人分享下

我覺得你中招年香港都有quality醫生肯認真醫你， 而家racist咁痴線，一陣中招唔醫你就好笑，好返都花肺

冇racist
英國而家係全部都唔醫
話知你白人黑人外星人

歡迎響應周月娥總理嘅號召,回蟈建設新狆蟈無漢.

唔好番黎呀！去得英國就要信英國政府

去得英國就要信英國政府

收皮啦屌你老母 你喺香港又唔見你信政府

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

hhikm

梳 撳錯掣 想話我都考慮緊 但係如果坐飛機係咪12個鐘唔好進食？講真坐飛機都好高危

英國返要家居隔離啦

想知返香港仲返唔返嚟 好多人直接走9月先返嚟 唔理上堂考試個啲 如果真係咁t4 visa都驚有問題 唉好煩

我學校話t4嗰啲走咗要同學校講再處理

有個豬咀喺到到時搭飛機戴住坐

你喺香港嘅話記得乜都聽香港政府話

喺英國嘅可以入嚟傾

真係好睇你學校點講
我學校話預左你地翻屋企 都知未必翻到黎
但會support 你既學業
我買左機票但都未send email同學校報告

你同湖北港人講未

唔好返

唉學校唔撚覆Email先係問題